(政事) 20:00 逢星期二 奪命Loudzone

(政事) 20:00 逢星期二 奪命Loudzone

03/03/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
233K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

13,376 watching now 20:30

19,598 watching now 21:00

下節番嚟講呢單

邀四行會成員發聲 學者：啟動制裁港官程序 美《政策法》報告恐動真格

22,312 watching now 21:30

22,017 watching now 22:00

講緊 youtube 黃標問題 / 另起爐灶問題